唔知陳雲同容樂其幾時和解？

佢哋和解共事真係天下無敵